林鄭月娥臭閪！！！

聽完林鄭講嘅嘢，聽日7:30我哋港鐵再嚟過！！！！死臭閪

賤婦，係度做戲

甘愛香港，777捐份人工出黎